我來自10年後的世界

有咩想問 識答嘅都會答
利申:係你地依家身處嘅呢一刻，做嘅所有事仍然會影響未來發展

有野想問？

黎緊10次既六合彩頭獎號碼

中二死開啦

一係你就證明由未來世界黎

你知唔知你咁做成個未來都已經變晒

下期六合彩開咩

收左皮 樓主食狗屎了

我俾一次你都夠玩
14 25 32 33 40 21 9

我真係未來嚟